冇人講眾安喇？

靜左咁多

垃圾股

66 揸緊兩手

升番了

就快收皮跌穿招股價

$64入 睇住佢上到九十幾蚊再跌到依家

概念既野
拜山先講

網上賣保險都叫新經濟